Android苦主

利申:Sumsung note8用家

其實手機支付都已經咁方便,我有payme
tng 支付寶 微信支付 Sumsungpay
smart octopus(八達通)

基本上出街 行街睇戲搭車食飯都唔洗用現錢
食飯方面 好多餐廳都收八達通 貴價嘅都收Sumsungpay嘅銀行卡

就係因為法例過時出街仲要帶身份證 搞到下下要袋銀包出街 幾時先會取消呢樣嘢

我家陣係屋k附近 去商場係一部電話搞掂曬

好尷尬吖

雖然我都係android用家

真心 唔知日日帶銀包出街仲乜柒

一個禮拜都唔係個褲袋拎出黎一次

一陣唔見咗就大鳩鑊

狗仲方便
殖入晶片乜都唔洗帶

肯定係idog 真係慘 冇得將手機當八達通

你用samsung
但唔識串samsung
你嗰部流野?sumsung

玩撚完，條打手要扣人工了

同埋係Galaxy Note8
Samsung Note8 見到都起雞皮
等於叫人名 李嘉誠
你叫佢李誠

秒殺

成班idog打手 行出嚟扮弱智玩捉字蚤
真喺笑死人 叫咩有咩所謂 我鐘意叫垃圾note8 你地明邊部機咪得囉

出街帶身分證係為咗確保香港嘅治安安全，就好似唔用會爆炸嘅samsung咁，又或者係後門一堆堆嘅大陸機。呢個就係做人做狗嘅分別lor，啲新移民大陸仔咪最鍾意望住共產黨派俾你哋嘅蛇齋餅粽去舔共lor，啲咩社會風氣啊道德啊啲最基本嘅嘢唔洗理架啦，同樣道理啲個人資料安全啊人身安全啊都唔洗理架啦。就算我做idog無得用啲app store無嘅app又或者好似an狗咁直接down apk黎玩，但係起碼我用嘅時候好放心。

確保治安安全關HKID咩事 apple打手會唔會低質咗少少啊?
唔戴身份證出街 打劫強姦案會增加?